[有圖]有無人知點整走依啲閪廣告???

利申:裝咗adblock 但啲依啲閪廣告仲彈出
JJ插沙求教點整走依啲閪廣告